喂連仔，係咪有版規講明「熱門」只可以有「時事台」既post上榜？

請立即回應

[置頂] LIHKG 常見問題

應該要啦

但cc台革命烈士不願面對

喂乜春

強烈要求成個熱門都係cc台嘅post😡

喂你老母咩咁撚串
自己睇Q&A啦傻閪

唔叫佢連狗已經好撚尊重